香港唱好演唱會

香港唱好演唱會[粵]

汪明荃帶領陸浩明、陳貝兒擔任司儀，並請來Maria Cordero、「視帝」馬德鐘等重量級嘉賓，加上TVB多位小生、花旦獻唱歷年中文金曲，發放正能量！精彩表演包括，蕭正楠帶來勵志歌<紅日>；吳若希以歌聲送上<祝福>；譚俊彥、張振朗、關楚耀「全男班」合唱<謝謝你的愛>。此外，王浩信、李佳芯、陳展鵬、陳煒、黃智賢、黃智雯等亦會為觀眾獻唱經典。節目還會介紹坊間的吃、喝、玩、樂情報，搜羅本地各種「著數」。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

聽日見！

Maria Cordero會唔會唱佢首本名曲

肥媽有話兒

Ali

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

死黑警

死黑警～～～

我屌你老母啦New_God_美斯

汪明荃（阿姐）為《香港唱好演唱會》節目錄影。阿姐透露最近練大戲致聲線疲累，節目中不會獻唱

今次負皮會唔會破2000

睇完佢就轉睇明珠台

又唔做嘢～～

屌 真係維穩

維穩show

好撚核突呀

不倫不類

維穩show
幾個月就搞到執
呢啲本身都做唔長架啦

周綺萍

維穩show 屌你老母

成班個樣死老豆呀？

TVB校慶show?

被迫岀席

睇下邊啲死人樣 邊啲笑笑口。就知咩人藍咩人黃

on9節目都有人開post

有你地講個九號

點解係三甲 + 蔡嘉欣

笑係代表咩

陳豪黑面到痴線

仲有大口十

呢個post樓主可袋十蚊

屌你老母
維穩show都開post##me

喂你條賤畜幾時死？

陣維穩味濃到我以為睇緊中央電視台

屌你老母臭閪維穩show

唔怪得之DO姐 唔會去喇

維穩show，好撚嘔心

央視黎既屌你老母

藍絲囉 想維穩自然鍾意呢個節目

有幾多狗入黎屌睇tbb死全家

垃圾維穩節目

陳豪係黃

好多愛回家演員

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

CCTV春晚？

真

成班奀星

靈堂show 咁

會唔會唱中國人

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!死黑警~~~~~~~~

我睇緊紐卡素逼和利

喂 屌你老母臭閪呀柒頭

ali

樂壇一姐企最後排

攬到好似上年福建同鄉會週年晚會

可能係問嗰7個落選有邊個肯黎
得番2同10號

仲要迫鳩人拍廣告送埋兩個仔出去做醜人

乜水

有啲塊面勁黑

冇人睇啊屌你老母

會唔會唱願榮光歸香港

不推文

開tvb post代表乜？

蝦娜？

食飯被迫聽

秋晚至係

步亞視後塵？

維穩show仲要錄影

一個出面歌手都無 自己圍爐打飛機啦
仲諗住都有feanna呀嘛 點知真係得藝人黎扮演唱會 你問死唔死

維穩演唱會

可以收幾多錢

點解今晚唔係mayanne

唔係呀 後面排有喎

維穩Show

好多藝人苦笑，心諗: on9 show

收皮啦死肥蘇 你仆街

李佳芯唔係被封殺咩

好感動 不反中了

想佢現場直播多過錄影

收皮啦死肥蘇 垃圾

有蘇欣

條女好港女feel

好似睇番80年代嘅《夏日樂消遙》

呢三條友玩傳波遊戲？

錄影

振興經濟
請善用不推文

蘇欣企正銅鑼灣書店

樣柒 四方

屌 佢知唔知咩叫火上加油

扮開心食野

全部自己友
柏宇jw呢啲友好歌手都冇

正介紹曬 藍店

我想問歌呢？

幾時派壽包

好撚肉酸，而家咁既環境仲係度粉飾太平

唔知啲鋪頭仲有冇人去

呢個冇左好耐啦喎

今日介紹嘅餐廳 商鋪

要mark底

之後罷食 罷買！

賣緊廣告個啲可以BAN 得

記低佢

三粒鐘聽班唔係歌手嘅奀星唱歌

紅日

柏宇jw啲歌仲有派台去無綫架

想聽呀姐唱歌

好撚攰呀睇到好老尷

陳豪都要來呢d show

佢一開始仲話香港要恢復東方之珠既輝煌
呢個卡士都間接證明左香港娛樂圈輝煌不再

差d忘了蕭正男係歌手出身

邪不能勝正

但唔會上去唱囉

肥媽會唔會唱死黑警

一次過blacklist d藍店

一千倍動能~~

維穩show都要賣廣告

睇呢個節目係浪費生命

想點呀

你老母, 一隻手掌拍唔響
個垃圾政權同建制派,黑警,中共 禍港,你就屌示威者
垃圾TVB 仲全台維穩

搵食呀，唔駛做咩

蕭正楠依家個樣好似整容樣咁

好似睇緊我係阿輝咁

佢唱呢首我即刻唔反佢呀

其他人照屌

不推文回覆

蛋記夠友好喇啩
又係一個都冇去

佢話無收錢幫人宣傳 會唔會搵D黃店黎介紹 做尻佢

《煲底相見》—#反送中 戰友們的約定〈原曲：就算世界無童話〉｜山卡啦
「答應我，別發表死訊」

#38456 New_God_美斯
你個死垃圾死全家啦

唱到好似就斷氣咁

阿輝叫尷
呢啲show叫嘔心

好少人消費咩？睇唔出喎

黎耀祥仲日日係賣緊Tvb全城滋擾廣告套餐添啦

屌完脆魚無氣啦

維穩Show你話呢

社會氣氛沉重香港人唔開心你tvb自己有份造成
問下tvb新聞做過乜, 抹黑示威, 美化政府, 造成社會撕裂, 令香港人意見兩極化

好撚難聽

好人好者點會執粒
一定係啲鋪搞事

被迫睇緊

我要聽肥媽獨唱啊

屌仲睇乜撚嘢tvb

請善用不推文回覆

喂 你老母比我屌爛閪呀柒頭

咁就三個鐘 低成本節目

我諗黃店都唔會想自己間舖俾Tvb賣廣告掛.......
日日被人係fb追擊

一到廣告就播 政府廣告 好撚噁心
明明問題系政府 又推番比市民 好撚野
成班偽員假笑

廣東社團總會

見到雯B 係仔都笑啦

垃圾維穩Show

原唱送禮勤咁奶共都唔去奶
可知呢個show廢到

丁子朗咁快上位做大show司儀

屋企人日日都開住TVB
咪一齊睇恥笑吓

佢呢個係維穩廣告黎
之前愛回家果咋都要幫手

我知

肥媽有去 擺明係藍絲演唱會

快D mark低哂所有贊助商

幫佢哋改下圖，整個愛國filter upload上佢哋嘅fb page

又唔讀書

個乜乜總會：同你一齊守護家園

陳貝兒

多數老豆老母好中意睇呢啲節目

又唔讀書~

又唔讀書～～

咁掹比個like!!!!!!!

不推文呀

簡淑兒正

海天堂

藍絲啊海 龔+欣

六號：陣間煎pang同展鵬？

都啱

915 915 915 915
出嚟呀屌
東角道 東角道 東角道

啊！死黑警！

點解維穩到咁低質

唱番曾行過每段路好無

咪撚唱衰香港啦

唱下歌就三個鐘

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

幾時有ali

睇完tvb咁正嘅介紹
即刻購物慾旺盛哂
好想買嘢啊而家
聽日去銅鑼灣瘋狂shopping刺激經濟先

個名就演唱會，全部自己藝人出嚟唱人地啲歌，好撚核特

屌
我情願佢搵流行經典50年d老歌手出黎唱

全部植入式廣告，有冇得投訴？
好似當年kfc 嗰單咁

好啦，屋企人唔肯轉台，
我就記住邊間鋪頭賣廣告，
就唔食邊間

仆你個街 TVB嚟嘅

屌佢哋睇住歌詞唱

點解煎pan著左陳豪上身

喂肥媽係自己友啊

咪撚睇啦

this

費事臨老過唔到世呀
同自己條命仔作對？不了

不推文呀喂 推行動post呀

雖然整
但真係正

睇下啱啱opening時Terry個樣就知道佢哋幾咁唔想錄影

威信國際
開元朗閘打人果個王威信？

唔同咗樣

唱個d應該好尷尬 望住個空台

威信國際冷凍食品（香港）有限公司

不推文呀仆街仔

有冇list

當錄勁歌

幻覺？

屌搞乜撚把聲咁高ling

高0都唱。

記低有咩品牌 整個list

高LING,Gloria

點解黃X穎同老鼠安冇黎唱架

點解錄定都冇聲同走音

同我mark低晒所有植入式廣告

個個把聲都唔入咪咁

唱K?

屌甩撚晒

見到間「X一」就係睇唔到X係咩字

請block樓主 打手fced

好難聽

毀左首陽光路上

呀豬呀狗都唱

推乜撚

終於見到ALI

陳展鵬原來已經係最好嗰個

搞乜呀

成陣亞視味

錄左七次啦 唔駛收工咩

又話雪ali嘅

ALI

gloria

小恩子聽到一定想打柒你班友

無背歌詞
係咁偷睇

其實首歌唔難唱， 都要搞成咁。

deep V

ali真係專業
食咗隻死貓都仲可以出黎當無野咁

解凍

成班陪坐小姐咁

ali bb

隻眼「稍」得好明顯

咪揾佢黎獻醜

靚湯好肥美

請用不推文回覆

屌你啦劉穎鏇香港咁慘淡你唔露波地點樣完成唱好香港呢個咁崇高既任務呀！！！太過份啦

靚湯真係好撚肥
但又好白滑

知佢難聽先放佢出黎柒

又直入廣告

Ali好cute
熄得電視lu

bigbig channel
廣告雜誌

靚湯對脾勁撚正啊

正解

倫敦大酒樓

唱唱下歌又變東張西望咁

蘇萬誠額頭寫住藍絲啦 唔駛審

吳幸美哊的表情誇張到作嘔

二千幾蚊，搞笑咩

有冇一蚊雞

其實係咪共產黨叫呀蛆做場show比班廢老睇

2-5位先送半隻
歧視落單

灣景國際
皇家太平洋
倫敦大酒樓

又係孔德賢條19

肥湯哇得好撚假

張個膠笠戴落何B 仔？

倫敦大酒樓陴幾多錢做廣告

好正d女

P牌仔不能負皮

睇完可以整個list抵制

啲舖頭折咗先係 正常價 平時係劏香港人賺到盡

但ALI 都有笑

又唔係太肥遮

呢班後生仔真係仆街黎
想做藝員走埋啲偏門
難為藝訓班果啲真係捱到屎咁先有個周嘉洛吳偉豪叫做有人識下
呢班後生仔就左攝右攝咁

可以扑柒晒呢啲店鋪，仲係CCTVB賣廣告

賣廣告又唔貼此乃廣告

港島君綽海逸

酒樓所屬大廈，上多幾層就係可以平衡消費嘅地方…

整list罷食

其實唔使逐個mark
臨尾攪字幕一定會show晒出嚟

佢喺大陸比入反到咁 做返啲門面野都要啦

焗住要讚d優惠

仲有海天堂

正解 呢班爛癱一定要清算

Sam hui幾時出嚟作返首歌

好想聽開心速遞嗰首啊唔想睇其他

啫係比人扑野個啲？

臨尾先有

CCTBB已經出平時拍戲既演員去賣廣告

睇得有啲唔舒服

希望光復到香港 啲藝員可以做返去個整體上有良知既台，做返正常演藝工作

一陣就十幾頁

直頭開酒樓名賣廣告，離晒譜

仲講真 班後生仔其實真係冇乜才華
d口才好一般，睇後生仔傾吓計就知 講野一嚿嚿

肛交吻排第一嘅

村姑

成班藝人被迫唱歌 高層可恥

無上限賣廣告

有冇得直接投訴TVB

好似話冇收錢

hardsell到仆街

屌 又話唱歌

你老母喇 你問我答

無綫常識問答比賽

維穩春晚節目

所有廣告商戶，可以放入 BLACKLIST

WHATSGAP 手足 請準備！

無現場觀眾

陳庭欣好撚正

好撚樣衰

個個唔識中文

對波仔

倫敦大酒樓
民賤聯 酒樓

蔚雨芯好大波

唔係，係專賣平價文具、日用品等地方，只限會員進入

黃妍

有無勇者可以睇晒成個show
將啲係個show賣廣告嘅舖頭同公司記低晒
一次過整罷買list

無啦啦問1q題 on9

智雯

湯洛雯 你唔好係到呃飯食喎

廣告先係主菜

海天堂
威信國際
灣景國際
皇家太平洋
倫敦大酒樓
港島君綽海逸

關我撚事咩

呢part好低能

劉穎鏇，姚子鈴

姚子羚,靚湯好正

樓上成班見到cctvb啲女就打晒飛機

又老人院

王浩信黑曬面唔想玩

個樣太串

呢個節目做乜鳩?

廢老吊命大行動

等睇kfc巴cap圖

我幾正

9唔搭8

望女算

邊D玩得好投入嗰D 黃極有限

大佬放假睇下女減下壓都得姐
唔一定要100%時間都抗爭呀

禮券

劉穎鏇真係好高

戈7

雯B

，manman

原本想一路睇一路恥笑
宜家個場面odd到夾硬笑 睇到我勁尷尬

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

黃智文

黃智雯唱歌幾好聽

屌西腳

6個人唱1首

比人睇蝕晒

邊有人用紅白藍袋放禮物GA

張秀文著到咁密實....

back

熄聲J樣算

大件夾抵食

推到有一千個負皮

劉佩玥好姣 🤮

呢七個得返肛交未三字頭

Moon太浮誇

靚湯肥左好多🤤

雯B秒殺晒班廿幾

藍絲confirm

中間兩個擺明唔想理隔離4個白痴

啪啪聲

得返肛交廿幾咋喎

靚湯咩事除咗肥仲係有啲腫

一班港女上電視唱k?

好正

湯洛雯好似藍妹啲衣著

唱得好撚難聽

😍😍😍

汪子勁又出番黎

無計啦汪阿姐同肥媽咁正

藍絲藝人演唱會

食女汪子勁都死唔去

推車一流一

鉅記
仲有訪問大陸人

鉅記

肥媽唱肥媽有話兒未

p牌式負皮

岩岩返 無睇 係點呀

鉅記幾時變咗代表香港？

藍到黑

D著數係益大陸客 屌

東張西望錄多左野無時間播要擺呢度？

支那人空難海難死全家

岸鳩
同平時東張西望一撚樣

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

一開電視 做乜鉅記廣告

垃圾

巨輪

成個節目都係廣告

不知所謂

個阿妹藍絲

為食祖儀日日做

金宵大廈邊個主題曲

伯母都好撚大波,又夠水TVB打手我屌你老母
請手足善用不推文回覆

樓主同tvb有咩關係，成日見到樓主開tvb post

藍絲演唱會
可恥

辣殺cctvb

不推文回覆呀屌

Dllm tvb 真係cheap到連組維穩show都仲要係咁係入面賣廣告

擺明就係旅遊業差先搞呢個Show維穩啦

對比睇港台31 唱好年青人

條女極級大波長腿
但個樣

阮嘉敏都好撚正囉

果日錄到凌晨先走得

睇乜撚野tvb

蔡嘉欣好搶眼

8號好柒

高妹

呀!!!死黑警

肥媽出場

Maria Cordero

第二第三個港姐有口音嘅

呀！！！！

死黑警~~~

跳乜晒舞

肥媽藍絲演唱會

呀呀呀呀呀呀～～～～ 死黑警

肥媽

屌

維穩女王肥媽

係大陸架

呀～～～～～～～～～～～～～～～～

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!死黑警

啊啊 死黑警

肥媽：打飛機都可以

鯇魚魚生真寫意

好心你地唔好害我地班仔女la

晒氣

Ah~~~~~~~死黑警

笑到仆街

又唔做野 又唔讀書

死黑警又唔讀書又唔做野

有無人做緊「良心」商戶list？

果兩個陪唱😑

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

嚟多次 一二三四

改做呀呀呀牙呀呀呀 死黑警

d Dancers

唔好害人地d仔女啦 !!!!!

cctvb好撚賤 新聞台就日日屌示威者，造假新聞誣陷義士
另一方面就利用示威活動帶嚟嘅經濟利益介紹香港酒店同優惠

有新片源幫肥媽做mv

點解唔唱呢首呀

yoyo做左dancer?

呀呀呀呀呀~

又係隻美斯狗
臭閪tvb打手

已email投訴， 強行推銷bigbigshop, 你老味

又黎

下一首

肥媽叫大家去銅鑼灣

港姐

成堆人唔知做咩咁

係咁one more time

邊個作詞咁膠？

係咪成晚就不停one more time

啊..............

啊~值得比個like

幾時停

好煩,係咁loop[值得比個like]

又one more time

終於停

停得未

難聽到

佢打手嚟,事關樓主童年時屋企一貧如洗,連樓主老母都要逼住出街接客自此樓主發奮讀書,終於成為一個出色嘅TVB打手,可以日日開TVB post賺錢幫補家計
btw手足記得善用不推文回覆

六號串佢 吖

呀~~~~~~~~~ 死黑警最閪

呀你個死人頭 😂😂😂😂😂😂😂

6號反了

6號都笑鳩佢

肥媽叫人食屎

肥媽提我地要遍地開花

6號

後面兩條女好淫

死肥閪maria

垃圾 咪撚睇d垃圾啦
開個節目賣廣告扮乜9演唱會
咁賣廣告法冇違反廣播條例？

Non kitchen

好撚憎六號
世界仔

non kitchen

又唔讀書~~

TVB d女好正

肥媽你有冇讀書

m one restaurant

呀～～～～～即刻比個like屌你笑撚到

廣告多過唱歌

Mark低餐廳，千其唔好去食

點解可以咁7

六號身在曹營心在漢

有冇人抄底個list,永不光顧

上面有打，不過未整合

頭先肥媽唱完 佢即刻衝去問點解你唔啊~~~~既

正呀
呢個節目係東張西望+娛樂大家+街市遊樂團混合版

荃灣唔知咩餃子
觀塘non kitchen
旺角m one restaurant

又肥媽

diu 好hardsell

仲有流行經典50年

仆街又唱十分鐘

又有Maria

蘇珊

你漏左流經

屌你老母又肥媽

三個廢老

老女人X3

隔離兩個好過佢

係大媽

啊!!!!!!!!!!!!!!!!

藍絲大合唱？？

死黑警!!!!!!!!!!!

邊位

肥媽又扮海狗唱歌

流行經典50年

最受歡迎女歌手

都係

伯母都風騷五十年
手足請善用不推文回覆

又唔做野!!!!!

TVB做咩唔請千個太陽原唱上黎唱？

岩啊，一人一信

好有氣質🤤

又唔讀書!!!!!!!

又唔讀書！！！

唱晒氣啦 diu 你老無

知維穩就咪推啦

老泥味

可唔可以些牙個傳送門嚟

點解咁嘅post都上到熱門？
各位手足 請善用不推文回覆
睇TVB都算 唔該幫手叫人聽日去港島！

[915 港島見] 915 四十項港島活動大盤點！郭富城領銜！

藍絲演唱會
何君堯特別家賓丫苯

素一

hana

有無人有cap 頭先6號串肥媽果段？
去咗沖涼呀頂

咖啡都噴埋出黎啦聽多牙啲歌

cm同負皮數量就黎一樣

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！

係 hana !!!

天佑我的梓喬
天佑我的曉怡

陳詩欣好撚正

過撚左啦

Hana

點解hana首首歌都唱到失戀歌咁
明明呢首係happy歌黎架嗎

浮雲

高ling同鄧佩儀條腿

咁先有唔同感覺

多牙臭雞

無一姐?

都係mk妹陳曉怡正d

我唔係樓主

hana都有d 似katy

果然係一姐

笑左出聲

敢愛！！
呢下露晒底
死嗌上去

學埋JC D切菜手

無睇 做港姐

黎

joey ar

記低哂d藍店佢

bella

一齊去做愛啦

黃金海岸酒店
富豪九龍酒店

hoey個頭攪乜

想瀨佢腳

真係一般

容祖兒後無勁女歌手

joey謝文欣

幾可愛呀

上week 港姐之後
joey 好似又靚咗

包大人

好7

今晚唔露腳

返去用棚多齒症牙幫肥圖磨走成尺厚鳩屎啦

最大粒星都係關楚耀

唱歌

尋晚電勁王佢著穿窿牛 對淫腳若隱若現

仲睇...

振朗sir好難聽

竟然唔比關楚耀獨唱

論伯個仔

OK呀佢後生夾bqnd

關楚耀carry

joey呀

見到撐警groupmate

今晚無得mic嘴

Joey

戴好似好樣咗

Joey 唱到兒歌咁

joey好撚可愛

你條撚屌美斯真係賤狗黎，落陰曹地府睇啦

情侶

Joey把咩聲黎

戴祖儀正呀

你永遠是岑麗香？
唱乜鳩

個頭

我嘅嘉儀幾時出來

大便Bella

兒歌聲

吳若希呢？！

你識條春 正過隔離Bella個頭先啦

做完港姐休下

錄影黎喎

Bella 都畀joey 比下去

對腳好白滑

bella正常d

啲尾音 轉得好怪

戴祖儀把聲真係唔係個個識欣賞

香港~~~香港~~~

原來係尋夢鄉

屌你老母呀

正呀 跑步主題 我都係跑手

屈dee咁幽默

香港夠未啊咁愛香港就唱 願榮光歸香港 啦

一齊唱 願榮光歸香港🇭🇰

差佬~差佬~你那碌棍難忘

唱願林生歸東九

好撚難聽 乜撚野歌黎 香港 香港 香港 香港

何以 這土地 淚再流

家中廢老要睇

戴妖可唔可以咪撚出黎再唱歌屌你老母

好過陳曉怡Hana

係

唔想去咪唔好去
fyy mmc都無去啦

睇Viutv啦
嫲煩家族 好睇又好笑

Hans老牛可唔可以咪撚出黎再唱歌屌你雀屎大師
老母

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

唔會睇

一黎就甩耳機

屌我買菜夠有蔥啦

請善用不推文回覆

啲表情樣衰到

非凡哥

太耐無唱歌?甩甩地

joey

同台慶有咩分別

katy都唔夠signal高

班女做乜鳩

冇計啦 都冇觀眾又要扮到好投入

9 fing

愛回家

where is bonnie?!

no

悅品酒店

長腳蟹黃到黑

最想睇愛回家啊

仲睇tvb，屌晒你地老母

屌，d 洒店本身根本就無人住
講到皇恩浩蕩咁

元朗區。。請我都淆底

大小姐好靚

元朗無簽症

Sell酒店，爆房？

嘉儀呢⋯⋯

元乜鬼 天水圍呀

爆房一流

忘了天水圍係屬於元朗區

條女叫到比人屌咁

都係啲支那人住開嗰啲，依家冇生意嚕

黃絲罷去！

Hktv？

點解根叔唔黎

錄音

開心速遞

Fyy mmc

三姨呢啲離地撚笑得幾開心呀

花花綠裙個個係3E

3e對淫腳

咁明顯咪咀既

咪嘴

賣咁撚多廣告，好撚煩

同睇劇無分別

播歌

why離地撚

咪嘴表演

On9安都冇

侯賽因做乜鳩

朱0

袁文傑定signal高?

我唔信tvb無搵佢地去

維穩不了?

平得過青衣嗰間咩

最期待嘅竟然咪嘴

陳師奶呢

真！

屌你老母 tvb打手
New God 美斯你唔死都無撚用
全家俾狗屌

佢要生活

長命不老又有joey

老閪都唔去啦

佢快d死撚左咪唔洗生活

整緊月餅

用腳

SO幫緊公公，又要照顧媽咪

聽下歌咪幾好，香港人

依個show 一粒星都冇
得班藝人唱歌
仲要不斷賣big big channel 廣告
轉台睇嫲煩家族或者Alice好過啦

呢支槍如果平啲可以買黎打飛機

關楚 hana

屌又玩game

唔喺啦 屌喺咁sell自己個迫迫shop
成個購物台咁
HKTV應該唔會再喺cctvb落tvc
成個節目都無do姐

豐澤有得試

風桶

tvb打手

做咩畫條賓周出黎

咪撚睇啦屌你

七百幾都係太貴
震得太勁又怕震斷

啲套餐好似

屌你地 睇乜呀
一間電視台淪落到搵一班有名演員黎咁銷售產品

terry畫

呢條女叫咩名??

3e條裙

鳩叫show，成班好似青山出黎咁一味系度鳩叫

元朗

係後台開live姣緊我圖

元朗村。。dllm咩

無生意係咁賣廣告，忽然本土，
你地班商戶無事無幹有無咁多優惠比香港人呀？

唔去南邊圍

屌你去圍村

全部都得員工推
洗唔洗我用第二個名講多次

又係送禮俾廢老

派禮物條女好正
幾時來派比我

咩名

點解Patrick Sir都係度 屌

好悶D歌
唱咁多舊歌 姐係代表以前嘅香港係好

6叔

若果想買嘢可以用 HKTVMall
依家係 Apps 用 PayMe 付款，滿 $500 減 $50

詳情

咪撚睇啦

d歌詞
呢首歌係咪送俾義士ga

當晚與你記住羅家英

哪怕對刀槍

無見過

佢岑麗香打手

下星套金宵大廈好似好正

金宵大廈》（英語：Barrack O'Karma），香港電視廣播有限公司拍攝製作的穿越奇幻電視劇，由陳山聰、李施嬅、高海寧及張曦雯領銜主演，由林夏薇特別演出，並由譚凱琪、黃致豪、林子善、劉江、黃子雄及鄧佩儀聯合主演。編審為羅佩清，監製為葉鎮輝。[1]

金宵大廈
Barrack O'Karma
金宵大廈.jpg
類型
時裝穿越奇幻
編劇
羅佩清、余家冠
編導
錢穎芝、梁啟政
助理編導
陳可怡、周顯宗
主演
陳山聰、李施嬅、高海寧、張曦雯、
譚凱琪、黃致豪、林子善、劉 江、
黃子雄、鄧佩儀
特別演出：
林夏薇
集數
20
作曲
張家誠
作詞
張美賢
主唱
譚嘉儀
作曲
張家誠
作詞
張美賢
主唱
谷婭溦

故事以前世今生為背景，劇中涉及夢、寓言、自然力量、曼德拉效應、UFO等議題。[2]

此劇為2019無綫節目巡禮19部劇集之一

軼事
編輯
此劇是2019無綫月曆作品之一。
此劇是陳山聰首次擔任電視劇的第一男主角。
此劇的概念與電影《智能叛變》及電視劇《黑鏡》相似
此劇是李施嬅服務TVB15年之最後兩部暫別作之一。
此劇從原本10集（每集2小時）剪輯為20集（每集一小時）。

唔太中意陳山聰

因為HKTV個套餐真係好賣 $99喎
梗係要跟啦

六號串修哥老？

汪子勁

個港男 咁少見

呢條友都唔知憑乜發圍

翟威廉 硬到仆街 笑死

黃子痕

扮李克勤唔係咁易

tvb係咪冇人用到咁

你話而家啲人冇心機睇電視劇 快快手播牛下清倉都算
播種的雞對奸夫淫婦又放生 呢個都可以放生

偽毒

其中一集"娃"...., 好似講緊人偶.....好迫真下

更荒謬係雪咗民心所向既ali

其實no big deal

偽毒好7

其實宜家呢個年代做TVB藝人有乜好
後生一輩又唔多睇電視
分分鐘做youtuber可能仲多fans過藝人
簽cctvb又多制肘 得閒又要喺度派膠

耳朵懷孕了

又要挑戰單丸男

睇見佢都熱

入屋

收聲啦

偽毒真係好柒

個海好深你睇撚到咩

所以好多都係正職網紅kol
tvb只係part time

無kelly

講起TVB嘅歌，真係好掛住鍾嘉欣啊彩雲國物語

唱你老母

唱咩9

唱兒歌好過啦

鐘嘉欣真係靚得黎又自然

仲衰過兒歌

彩雲國物語首歌真係好正

收皮啦死肥蘇

又係屈dee女神

kayee

幾靚wo

嘉儀出來啦

kayeepo

Lonely lonely

呢個節目介紹嘅舖頭係咪應該要抵制埋？
呢個時候仲靠TVB谷生意嘅都唔值得再幫襯啦

好想屌嘉儀

照屌

你死全家未？

魔音

嚇鳩死我,睇錯咗做《反共情》
垃圾字體

係囉

友共情

我圖

一姐

大黃妍

今日巨星 關楚 hana jinny

有一姐喎

中間嗰個，邊度巨

正 張相wo

仲以為無

ok la

話垃圾維穩又追到依家？
利申：冇開電視

sally黎左

依家又做番姐妹淘

jinny唱功真係勁

幾似黃妍

我唔靚架 好醜樣 yeah

已經無人記得咩事

樓主幾時先肯死?

去哂紅館做嘉賓

拍返最緊要好玩啦

連6號都要唱

就在公寓內， 任你主宰？

無得數都要數

gp mate

撐警group mate

做過夜蒲

其他係，me唔係

不了

沚默

魔鬼胸

邊撚個嚟

屌到谷婭溦叫唔好...聽到佢把聲都扯

哥哥

黃智賢

諗起金像獎四 天王

播帶

?

咁佢出黎做咩

果然係推到完場

壓軸係邊個

算係咁喇

唔錯

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

6號同樓G一樣ON9

磨屎醬

兩蚊個桔

要掉壽包

Maanne出黎搞笑

may yan
ka yan

shabu shabu

有幾個真係唔岩唱歌

停因對奶

好大波

Toby, 敏芝

eg

最右邊果件

who is she

莫說好想屙下尿
屙下屎屙下尿
但求有廁紙去抆走佢

愛丁堡廣場160人

屌!

咩水輝

龍家都要貪著數

屌你老母

緊神壓軸

又唱456wing

扣你50分眼鏡

Hana好靚

hana唱一首即刻潛咗水

不開口 或者都可堪稱熱戀

明明係Patrick蛇嚟

danny

唱華麗轉身？

好唏噓tvb搞成咁

永遠都係叫
Hana菊梓喬

都唔知有咩優惠真係平

lm睇幾時有人口快快叫陳曉怡

排名不分先後

廢老先睇tvb

冇計 鬼叫佢一台獨大壟斷曬

我無罪架 點解要搞我呢～

依個節目前日錄㗎喎

唱願榮光歸香港？

係都睇港台31「展翅青見夢飛行KEEP MOVIN'」啦

今年的活動以舞蹈為主題，多位偶像歌手及組合都有參與，包括主禮嘉賓張敬軒，表演嘉賓薛家燕、鄭欣宜、王梓軒 feat.林愷鈴、MIRROR、Mischa葉巧琳、Cherrona、BOP feat. Bingo、黃淑蔓及戴祖儀。
他們會把動感化為動力，鼓勵青年以活力迎接挑戰和各樣未知的可能，勇敢地向夢想進發。

想睇Feanna睇港台個音樂會嘛
等陣3點重播

凌晨？

謝文欣正

係
頭先首播叠時間 梗係唔睇維穩依邊
睇完睇波睇新聞好過

你唔出聲 我可以轉台

靚湯就算啦
ig由612到今日所有post都係瘋狂飲飲食食

係咁有心既唔好出席

Bonnie同安仔都無出席呀
愛回家之中既清泉
反而龍家個個去晒咁濟 除左大龍

呀～～～～～～！！！！！！！！！！
死黑警
又唔做野
又唔讀書～～～～～